# Домашнее задание №2

Добавляем в модель данных дополнительные индексы и ограничения

**Цель:**
Научиться применять индексы в реальном проекте.

- Проводим анализ возможных запросов\отчетов\поиска данных.

- Предполагаем возможную кардинальность поля.

- Создаем дополнительные индексы - простые или композитные.

- На каждый индекс пишем краткое описание зачем он нужен (почему по этому полю\полям).

- Думаем какие логические ограничения в БД нужно добавить - например какие поля должны быть уникальны, в какие нужно
  добавить условия, чтобы не нарушить бизнес логику. Пример - нельзя провести операцию по переводу средств на
  отрицательную сумму.